請問巴絲知唔知呢兩隻係邊套作品嘅玩具？

屋企大掃除發現 以前細個好鍾意